有意山齊士的球隊不止馬體會一家，國際米蘭、祖雲達斯也在觀望山齊士的動向

夏季轉會窗口開啟，曼聯今夏的一大主要任務就是清洗山齊士（A.Sanchez）。如今曼聯收到好消息，終於有球隊想要主動接盤山齊士了。

智利媒體《Redgol》透露，一位接近山齊士的人士認為，山齊士的下一站可能會是馬體會。基沙文（A.Griezmann）將在今夏離開馬體會，這讓馬體會急需引入新的攻擊手，來填補基沙文留下的空白，而他們因此盯上了山齊士。

目前有意山齊士的球隊不止馬體會一家，國際米蘭、祖雲達斯也在觀望山齊士的動向。如今阻礙山齊士轉會的頭號因素，就是他高達50萬英鎊的週薪。不過此前英媒指出，曼聯願意補貼一部分工資，從而順利送走山齊士。

去年一月，山齊士加盟曼聯，但他卻始終未能表現出達到人們預期的實力。在曼聯的歲月裡，山齊士只出場了45次，攻入了區區5球。